醫護聯署 大家不如簽個名 醫護要人

係時候啦

推

Push

推上去
簽啊各位

1/10

2/10

3/10

4/10

push

5/10

6/10

7/10

8/10

撐醫護手足
支持罷工救港

9/10

Pushhhhhh

10/10

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

pish

簽ed

唔好淨係push, share去whatapps, Facebook, ig 叫人簽

罷工救港 功德無量
請加入工會

TUI

非P牌自推十下先好走

Yes

簽左，推

有撚用咩，醫護死牛一邊頸唔聽講，無得逼。

入公會呀

一定要罷工 唔可以送死 唔可以為狗官賣命

簽咗 推

入公會啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

推呀支持!

入公會 簽名 推post , share FB IG whatsapp

唔好只push!!!要share比身邊人簽
Airdrop whatapps Facebook ig要人

拜年嗰陣share俾親戚啊

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

支持醫護決定

signed

推推推

支持黑警中共嘅醫護唔該自動自覺攞死簽

唔好係度獻世同累人累物

簽 推 share

PUSH

Whatapps ig Facebook airdrop 叫人簽

已簽

醫護人員唔係condom

幫手呀，手足

Signed, push

唔好講「支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

屌那星你哋出嚟開記蕉啦仆街

利申簽咗

簽完自推十下
Share埋俾fd

支持醫護

推呀

Done

tui

推 簽+ share
fb ig wtapps airdrop!!!

得罪講句 簽黎做咩鳩= =
支持既信息要睇既一早知道
要扮唔知既 有500萬人簽又點
no offense 純粹講2句

幫忙發去其他群組，Twitter, what's app, line, we chat.諗到都send啦。一齊救醫護

我準備好同醫護一齊罷

啲questions 好似有廢

民意基礎/增加代表性保障工會

推啊

signed

1.29 不封關 不上班

簽了

各位請十連

未有一個正式統計
強大既民意有一定認受性
得連登知冇用 要全香港人都睇到

有啲鬼
份聯署邊個搞？
點解要我地個名

唔罷工 逼使政府封關 患者只會越嚟越多
醫護你地諗下有幾多ecmo可以用

麻煩各位十連

簽咗再推

Thx 巴打 係我柒咗

簽咗, 支持

push 隔離推唔郁

封關救香港

同我入FB like 同簽 展現民意

手快禁錯

醫管局員工陣線

上過水發聲好多次 plan緊工業行動 信得過

要名姐又唔係身份證

罰你自推十連

推， 支持醫生護士

罰你十連

推呀推

up

集中呢面

二推呀推

三推呀推

罷佢老母

樓主pin fb link

On9 p牌空氣推

SIGNED PUSH

罷工救港！支持罷工！

醫管局員工陣線 工會吹雞！！

我地一齊罷工

推 簽咗

push!!!

簽咗

支持罷工叫政府封關保護香港

pushpushpushpushpush

推呀！

721

已簽

國際戰線：求國際封鎖香港

個聯署邊度發出?

推上去！

支持

支持醫護唔好做大愛撚

Shared and push

己簽

ok

其實除左醫護 大家都應該要罷

唔好等到28號啦。馬上罷工啦

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

推 已簽 加會罷

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

1

2

推呀!

3

4

5

6

7

8

我們準備好同醫護一齊罷

9

10

簽咗

Pish

p牌推

要罷一齊罷

我準備好同醫護一齊罷工

簽左名就幫手推啦

簽左，亦會同醫護一齊罷工

罷工

唔好討論支那住
封關重要啊

醫護救人保護市民
封關自救保護醫護

Signed

Pus

其實好多醫護都好掙扎罷工與否
如果大三罷 無車無路無交通
就可能會增加醫護既罷工決心

簽左 多謝醫護 齊上齊落

唔值得為嗰班武漢狗而送命

幫推

其實真係要罷工係唔駛聯署支持
邊有見過國泰同九巴發動工業行動要其他人聯署

簽左